爺有時是戀愛顧問 但從不交出真心

爺愛當女人是飄過的塵 誰會對微塵傷心？

呢個歌手既創作特色係咩野 有無必聽既推薦
我鍾意浪漫九龍塘

無咩推薦岩岩聽到覺得幾中

推薦hey hey baby
聽到好sweet聽到諗起我bb